【時事短評】 見到野獸，冇有怕，千祈咪走； 見到奶奶，臨瞓前，講聲早唞！ 志雲頻道

#快必 #國安法 #警察執法

【時事短評】
見到野獸，冇有怕，千祈咪走；
見到奶奶，臨瞓前，講聲早唞！
志雲頻道
（2020年9月7日）

志雲頻道 stephenchannel
99.6K subscribers

睇到警察點樣推低12歲嗰個小朋友之後
由領會多一樣野
大家見到一大堆警察嘅時候，
究竟要點做呢？

#快必 #國安法 #警察執法